呢條女連幽怨既眼神都咁撚正...

不了

反白眼反到上天花板

很正

非

呢張唔掂

很可愛

似變態強姦犯眼神

快點強姦我

基佬眼神

佢切你jer仔

米癲拉

我有相熟嘅眼科醫生喎

留返俾你

慘過番印度

佢同你一樣要驗眼

2020韓國鬼片?

我琴日激嬲佢

做完活人奉獻 之後比邪教上咗身

劣自己嘅賓周仔劣到反白眼

俾人用米青灑淨嚟

我屌到佢陰唇不能閉合

熱姑喲

米色拉

是

即使嚴格遵守米色/痴/癲/尊重規則 仍未能成功控制對twice的感情

咁去做化學閹割

我暴發射精了

閹割咗你了

我射榴連都要閹

你唔想？

米痴拉

扮晒蟹 代埋你答:非

牙湯不了

Why she call牙湯

我=女人湯丸

個樣好似湯瑪士火車頭

Twice個個都騷

牙閪就不了

牙魚sana咁靚你都反

同定無得比

2Q thx